\chapter{Неудачное}
\chapterprecis{Морячка}
\begin{verse}
Ты на мокром стекле\\*
Пишешь мне: <<Не забудь!>>\\*
Дождь стучит в тишине,\\*
Я пытаюсь заснуть.

Я пытаюсь забыть,\\*
Но осколки стекла\\*
Снова требуют жить\\*
Как с тобой, как тогда...

Как расплавленный воск\\*
Свой пылающий жар\\*
Льёт струёй прямо в мозг,\\*
Вызывая пожар.

Боже, утренний бред,\\*
Ты покоя мне дашь?\\*
Но лишь слышу в ответ "---\\*
<<Нет любви! Всё мираж...>>
\end{verse}